Michigan嗰十三個手足畀民主黨獨裁州長拉哂 我地香港人有咩做到?

民主黨左膠痴能咗線 瘋狂濫捕
#save13MiddleAges

曲線要講明

美國d新聞真係唔知點睇先好
仲話驚動到FBI咁應該係大新閒先岩架

美國人唔好到失去咗侵侵嗰陣先至識得珍惜我地港人痴埋嚟鬥黃

call緊人搞第3次獨立戰爭

扮好d啦